請問giordano好唔好做？

人工有$60一個鐘？

請靚仔靚女既

有冇ching知道山頂好唔好做？
見人工好吸引